Метод forEach виконує вказану функцію callback один раз для кожного елемента масива у порядку зростання. Синтаксис функції виглядає так:
arr.forEach(function callback(currentValue, index, array) {
// your iterator
}[, thisArg]);
Функція викликається з різними аргументам. Перший аргумент currentValue обов’язковий і він символізує значення масива яке зараз оброблюється. Решта аргументів являються не обов’язковими. Індекс являється індексом елемента який зараз оброблюється. Array це масив, до якого застосовується forEach (). Там де “your iterator" ми пишемо функцію яка буде виконуватись. thisArg це Значення, яке буде використано як “this” коли ми запустим callback. Це ніби викликати callback.call(thisArg, element, index, array).
